胡力威算不算健身界清泉？

一代宗師胡力威，
俾啲掙扎

力威健身 只練上身

佢徒弟係警總代表力威健身屌鳩示威者

胡師傅點解唔企出黎前線

胡師父有請 健身健心

算

香港館長 力威

係尖房

小拳石好似係佢徒弟

力威唔係親共嫁咩

打針狗係燊team
聽聞燊Team入面全部啲人都係古靈精怪
濫用類固醇仲要用假藥

館長先係

羅力威呀